# 恢復出廠

如果忘記密碼，可以恢復出廠，但所有數據都會丟失

1. 關機
2. 按住 **音量減小** 不要鬆開，然後按住 **開機鍵** 直到手機進入 bootloader 界面
3. 使用 **音量按鍵** 來選擇項目，使用 **開機鍵** 來確定操作，來進入 **recovery** 模式
4. 稍等一會看到一個機器人倒地的紅色感歎號界面。這時按住 **開機鍵** 再按一下 **音量增大**，就會進入恢復頁面
5. 選擇 **wipe data** 進行數據擦除，並等待擦除完成個